廣告界嘅朋友 係時候到我地擺工!!!!!!

之前個post推極都唔起

廣告界作為傳訊界樞紐，絕對不是獨善其身，吉野家事件可見一斑

始於入行，一直以為品牌說故事作己任，如果你自己人生或「香港」是一個品牌呢？
而我會選擇用「廣告界從業員」身份，為社會發聲。

有廣告人發起「廣告人表態行動」，希望同業可以一齊喺8月5日罷工一日，以及當日午飯時間著黑衫到太古坊公眾位置表態。本版響應轉載如下：

訴求如下
1. 政府立刻正名撤回逃犯條例
2. 立刻成立以大法官為首的獨立調查委員會作全面調查
3. 特首、律政司、保安局局長、警務處處長失職導致社會撕裂應問責下台
4. 停止白色恐佈，釋放所有政治犯，承諾不秋後算帳

建議行動如下：
1. 響應大三罷8月5日星期一罷工一天
2. 8月5日星期一於太古坊公眾位置自携午餐聯誼
3. 聯誼即場募捐登記，目標籌得$40,000登報章全版聯署聲明，餘款撥捐立場新聞
4. Dress code: Black

#廣告人表態行動

推俾更多人知

8月5號我要擺工!!!!!!!!

廣告人撐！